
                      Tal como eramos, otro clasico para recordar con unos jovencisimos y bellisimos Barbara Streisand y Robert Redford, la peor epoca del cine de fondo con la caza de brujas de la epoca MacCartie i los ideales perdidos de una epoca dorada.
        
            